Mr. Wally 係香港乞多5年 夠唔夠買山頂豪宅？

用日本人個名乞食條水咁撚好搵
遲d 2047年 乞到會唔會天比高都買到？

我都唔撚明點解要眾籌買機票

親戚呢 屋企人呢 朋友呢
膠膠地

陣間就有佢啲fans出黎屌你大把人都係食人血饅頭點解淨係得佢俾人屌有啲自己都係咁就周圍笠個罪名落佢到之類

講呢啲既人真係傻撚左

只可以講香港人的錢真係好呃
Judas 香蕉奶

呃埋尾水著草

正面教材

叫 wally 學下嘢